移民加拿大好似好易咁？

技術移民講到67分就合格
其實有幾年經驗，英文正常都67分或以上
定係依個只係基本資格，唔代表你真係得呢？

真
做啲厭惡既 好易過
利申 係英國通渠

去英國搵工有咩辦法?

門檻黎
之後再跟CRS計分
好似要460左右

技術移民有冇啲唔洗好高學歷技術又啱女仔做既

原來係咁
難度提升

雞

按摩？

易過英美澳

整體唔算難，有 master, ielts all 7.5, 幾年加分既工作經驗就移到

message therapist 可能真係移到

自己上 immigration.ca/ 睇下啦，佢有列明有咩工係 high demand 可以fast track
屌你而家人人都想移民，自己做下research啦

如果係咁香港應該人人都有加拿大籍

事實真係個個有, 香港有30 萬+ 居港加籍人,
居加果班再多60 萬+, 即係香港每10 個就有1 個係加拿大人

中國式按摩

係真係咁易
年齡最緊要 30歲前加好多分
美帝國就唔理年齡

係好易 唔係點會咁多印度人去加拿大
申請PR 落地之後搵份工就搞掂
係sponsor屋企人難些少

近依幾個好似升到去600幾以上,
因為多咗一堆高學歷嘅申請者,
祝你好運

點會600幾之前480都已經穩入，你睇左d咩data
今次仲低

建議你睇清楚先好答人
而家因為疫情關係
Express Entry 基本上剩係會抽CEC同PNP
PNP係省提名，最少600+分
CEC申請人要响加拿大做最少一年野，申請CEC既人唔多，所以分數低到43x都有
响疫情之前EE分數都係响470+
所以將來正常返既話都應該唔會低過470

佢都冇講係pnp就600幾以上

自己睇

巴打，我意思係佢冇講pnp,而上面有人話460到所以我就用cec個準則答

所以大家自己都要睇清楚先
而家基本上係停左抽一般海外申請人
抽得既都已經响加拿大有工返
將來正常返個分要470+的話
年齡、學歷、英文要求都要好高
除非加拿大有人請你or响果邊讀過書
正常人都唔會抽得到